做乜D 人將"做乜"講成"仲乜"?

佢地係咪弱智?

依家講成呢家

喺講起

弱智

樓主講成樓豬

罷工變擺工

呢d人通常2樣都講齊

即使寫成即便先CLS, 香港以外地方用即便多過即使，習非成是

仲乜
如古
呢家

果d蝗蟲扮香港人

如古無見過

天日

尋日、琴日定沉日

係

仲有「諗」寫成「唸」好多人都係咁 唔知點解冇人話

“刀係” 呢啲都頂唔順

天日真係好難聽

如古係口講多唔係寫出嚟

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

"哩個"講成"黎個"

好撚弱智
文盲定語癌點解可以講成咁

你夠將 「」 打成 " " 啦 是咪弱智 ?

真係CLS.. 乜撚嘢係天日

一係就大陸仔
一係就00後

呢家唔系叫仲乜既咩?
你講口語定書面語呀

飯卷

食得多泡菜

如古真係好難頂
聽到果陣會忍唔住笑

btw, 天日好似係正字

我就一定係打「啲」而唔係「D」

兒登啲法國撚都好戇鳩

啲大陸賤種狗講野唔識合埋口
三 變成 山
聽到都燥

我肯撚定你係大陸落黎

我喺香港從BBS 留言板到newsgroup 再到高登連登, 香港人都習慣用英語標點... 你睇唔明就死撚返去上天涯吧

D 係正宗香港字

咪變咗未

未係

仲有D 撚樣, 將 "萬" 講成 "W"
我屌佢老母, 真係好撚難頂

仲有明明係玩，唔知點解啲戇鳩會變咗挽

未係 = not yet 係

應該係大陸北佬想扮講廣東話... 點解攪錯咗D 嘢

支那後代懶音

哩家幾點

唔係not yet
係認同人意思 咪就係打咗未就係

認同
佢地聽香港話聽到人地講就想學, 但又學唔足

屌你老味你條真心膠

係弱智， 唔使問

屌你老味你當我大陸落黎咩
我想講, 如果D人講左"未"係, 照字面就會變咗 "not yet "係

你幾歲呀小朋友?

撚變能

使唔使咁躁

Sor囉

天日我先頂唔順

聽日呀屌

樓主好波
屌到口臭

OK
我係燥左
excuse me

呢個真係好on9勁多人咁打 好憎

你弱智足咁多年 唔駛咁大聲同人講